新抗爭旗

3 Hong Kong,
_______________ now

Hutchison Telecom Now

Push

別讓李嘉誠走了

外國勢力入侵